[突發] 暴大要人!暴大要人!

推

Push

要人救援，打狗救人

剛剛想問中大圍攻，為何無人理
推

有冇車手去後面反包圍

掉d NDS 出去

p

推
但小心有伏

入唔到係個問題

push

搵外國既外交官過去呀
搵外國既外交官過去呀
搵外國既外交官過去呀
搵外國既外交官過去呀
搵外國既外交官過去呀

push
暴大打左好耐啦，有冇支援啊

歷史相似性

救中大同學

搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀
搵外國既外交官過去救人呀

搵外國既外交官過去救人呀

救人

人道危機呀
人道危機呀
人道危機呀

Pish

馬安山坐87K入
Or
的士

721 831 1001 1111

校長, 段狗去撚左邊.

段校長
唔好咁樣黎一鋪清袋啦
班學生仲想相信你既時候

我救！ 但點救？

買油買油
全世界入火炭

救暴大呀屌

其實對峙咁耐後面仲有冇路?
宜家又係比時間popo諗計包抄

要塞需要防守

基地要人

奮戰

加油💪

暴大要車,重裝既鬼車

救人吖 去cu

暴大比人進攻緊

反包圍暴大黑警啊
保護班學生啊

推 揸車入去救呀妹吹咩

真係轉場啦
唔好又磨

on9
俾人圍城，轉去邊？

屌

轉你老母場
屋企黎架 如果你屋企比人圍走得去邊呀???

吹唔到嚟又入唔到去

推反包

出唔到

唔好對峙先

入唔到去呀

你屋企火燭你都要走啦

你落場叫啦

學生聯合起來

保護我城

聯合起來

如果大家入黎 希望大家準備乾糧 中大依家差唔多咩野食都無

大學係屬於學生的

肉盾

習惠帝只係小學畢業

石門/大水坑 可步行入中大 15分鐘路程

唔對峙人地咪直剷入嚟囉屌你老母用下你個闣腦啦

P 牌幫推

暴大守護戰

宜家傳差佬準備搜查令入大學搜野
諗計番去掉野先啦

未fc, 有傳狗拎緊warrant, ant, 衝入暴大

行過
唔止

暴大人根本唔可以退 亦無得退
警察攻入大學 將所以大學生拉晒
有大學生死 咁就係香港版Tiananmen Square
聽日外國全部頭條一定係Chinese University
所以暴大人根本唔需要退
以死相搏唔係淨係口號嚟

google 完兩邊都4x 分鐘

有先算

叫人轉場真係on9
你係果度訓果度讀書走咩春呀 你半個屋企來架

請習惠帝重新修讀中學課程

#香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。
#現場

wtf

如果係咁一定要講"Chinese" stand for language, not nationality

單車啦

可唔可以立即扔gear入課室同hall
Cctv打咗先

所有係入面既人快d同信得過既人講聲
唔可以再被消失

我是車手，可以點幫

大埔道4條柱 clear?

想係咩路反包！

推 救學生

超多狗...

係Hong Kong Chinese University呀屌你

咁街車好難入中大

有無咩帶入去可以幫手

崇基入口有冇狗

個人認為前線真係要人，夠人係2號橋再推1次，之前果次係唔夠人先衰左

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

屌你有能力救火唔撚救

依家入

點入 邊度入

有無楂車去

手

有咩車到cu? 4條柱封晒

火車收左，可以搭巴士去大學站再行過去2號橋，山上4條橋入口手足話多狗唔建議

想知有咩車入到去，巴士？

點入啊？想幫拖

gogogo
我宜家支持佢地死守啦
希望結果係你預計之內

馬鞍山有巴士，小巴到大學火車站

暴大要 航拍

可以馬鞍山搭巴士去大學站

1555
有消息指「中大崇基何宿舍監確定警察已有搜查令，4點生效。」，本會向何宿舍監求證，舍監表示並無此事

點去

做人質

千萬不好

港大學生去港大

RTHK：狗攞到HKU搜查令。

RTHK English News: Police obtain warrant to search the dorm in #HKU.

塞住喺沙田